覺唔覺叫Martha D女多數串得黎都幾正?

好想比佢地瘋狂西面串鳩我

WHY DID YOU SAY THAT NAME?